黨鐵交左831太子站CCTV 未？

好似冇左下文？

跟個劇本拍到冇破綻為止自然會公開

利申：睇得韓偵查劇多鳩估

三個月
就到
香港人善忘
推

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

又話要搵出真相既

推

push

仆街又話keep 3個月，而家就夠

未

即將三個月了。

其實我覺得當晚發生事之後 啲狗肯定去咗控制室拎走原帶

召喚毛ee

死都唔會比
比都做手腳
無意思啦 唉

有無得再keep 耐d

紅磡單出軌 獨立調查都唔知去左邊
仲有個荔景撞石
仲有個美孚2車差d炒埋1齊都未解釋點解

未，又無補Shot

有無人可以整個時序出黎記錄返所有野

唔係話3年咩

18/3/2019 測試新信號系統期間 荃灣綫列車相撞

17/9/2019 東鐵線 紅磡站載客列車出軌事故

6/10/2019 荔景站 載客列車撞到停車擋 再撞向隧道牆壁

20/10/2019 !? 美孚2車幾乎迎頭相撞?!
(呢單唔肯定）

全部網上圖片 唔數唔記得咁多大獲野

呢幾個月咁多單嘢發生 最終全部CCTV公開晒睇足幾個月都未必睇得晒